其實一般公司係唔係唔會請班被炒空姐

怕你航空業一復甦又會跳返過去
最慘係個班真心想轉行既無人信你

唔係
樣靚就會請

之後見返空姐都未必請番 大把後生又平既新血供應

平就未必
但係新就一定
而家空姐大把老屎忽, 使撚要experienced hire咩

飛雞先多人請

點會，流動性大果d例如reception都會肯請，反而空姐會唔會嫌人工低姐

要視乎空中服務員既經驗係唔係重要，如果唔重要就會請新人，仲可以平d

個d可能得萬鬆

其實而家大部分空姐空少都係大學畢業
本身專科畢業唔介意由低做起
要轉行唔太難
相反連登班成面暗瘡面油嘅酸縮毒撚可能連 interview 都未必敢去

我無咁毒，起碼出街無人話我肥毒矮

考警察會收

我諗做空姐大部分都係文科 商科啦
有咁多專科會去做空姐？

航空業番生 仲番去?

141請

秒

有朋友係 nursing degree

咁你覺得有nursing degree 或者專科係小部分定大部分？

但唔係需要training先做得咩

係啊係啊

識有啲有醫生唔做走去做空姐

仲有個美國太空總署請佢

不過佢為興趣揀咗做航空業

總之全部空姐空少都幾個 Degree 係手

咸濕老細會請

係
公司近期要請人
Hr同事講應該唔會請空姐
因為驚過左疫情之後走人

以前空姐落左地最多都係做酒店業架啦
不過係做front desk/大堂個Ｄ位囉

[幫手出POST]聽日周日，太子要人，有事發生

如果都係服務性行業工種就冇咩所謂
因為果行本身staff turnover都高